[7月6]GUNDAM VERSUS討論區

遊戲禮儀[好重要]：
１：
首先最重要的,開戰之前的打招呼。
也就是傳說中的Ｌ１よろしくお願いします
基本上開場不打招呼日本人心理就會不爽了，有些比叫龜毛的會整場盯著你看你有沒有出包 王子 ，有出包 王子 就丟到網路上婊...所以記得開場一定要打招呼給對方一個好印象。

２：
不要忘記報告自己的ＨＰ狀況。
這款遊戲是個需要跟隊友合作的雙打遊戲，給隊友方便就是給自己方便，損血超過一定量的時候就按一下Ｌ１（記得不可以配合方向鍵，單按Ｌ１才會傳達自己目前的ＨＰ狀況）跟隊友報告一下血量吧，基本上隊友多半也都會跟你報告他的血量，所以可以注意下方的通信來判對隊友是否需要協助
不會日文的玩家可以用文字的顏色來判斷隊友的狀態，白色是無傷或是輕微，黃色開始是中度損傷，之後橘色是快不行了，最後的紅色就是隊友爆機後給你的遺言了。

３：
不小心打錯人了的時候請務必按一下Ｌ１，基本上代表告知對方知道自己打錯人並且致歉。這一顆小小的Ｌ１很多海外玩家不知道，可是對日本玩家來說是非常重要的溝通橋樑。

標籤： 電腦遊戲, online game, game, 家用遊戲機, PS3, 第20回, 回歸了, 雞, 鳥, 牛, 丁, 龜, 豚, 糞, 好想洗, 大師叫雞叫到消失左, 黑爺你在何方, jtv, 肚餓中, 師徒情, FB都未玩得掂, 點出去玩MB, 你有錢你既事 留名 投訴文章 快速引用

４：
二缺二或三缺一的時候，如果對方配到了ＮＰＣ而我方是雙玩家的話，如果對方很積極的朝我方攻擊同時ＮＰＣ隊友也努力朝著我方開火的時候可以正常反擊，但是當對方跟我方隊友都在那邊摸魚晃來晃去的時候，請不要以為對方是弱雞就衝上去猛攻，這時候其他兩個人是在等最後一位玩家的加入，因為說真的這款遊戲１打２除非是高手要不然勝算十分的低，所以想打公平的對戰的話就一起摸魚等第四個人的加入吧（還可以試招）。
另外二缺二的時候多半的日本玩家都會把ＮＰＣ的戰術調整為迴避來作單挑，不過跟其他禮儀一樣沒有硬性規定，大家就見機行事吧。

５：
注意房間的規定說明。
這個遊戲因為大型機台早已上軌許久，因此就算家用版才剛發售，玩這個遊戲的玩家之中也會有所謂的『超老手』，而新手碰到這種超老手多半是在天空乘涼個幾秒鐘就噴橘光去看星星了，所以日本那邊開房時都會寫明初新者限定或是中，上級者限定，請各位玩家禁到房間之後注意一下上方房間的標題的顯示。而有些房間更會限定勝率在ＯＯ％以上或以下的玩家遊玩，這個時候就請確認自己的勝率是否符合該房的勝率，若勝率８０％的人在勝率４０％以下限定的房間裡開無雙的話有一天你可能會在日本的之名網站上看到自己的ＰＳＮＩＤ被丟在上面，同時付上初心者狩り（殺新手）的稱號。
有些房間也會限制能使用的機體ＣＯＳＴ，這個也請多多注意，基本上最容易被禁的多為高ＣＯＳＴ，也就是ＣＯＳＴ500的強機們。

6：
不要放棄戰鬥。
就算當你碰到對面的對手強的不像話，打的你心頭小鹿亂撞只差沒把手上的搖桿撞去摔地板，又或是你的隊友實在是非常愛你，槍槍朝你屁屁招呼到你春心蕩漾只差沒翻雲覆雨到搖桿飛到天花板，都請千萬不要放棄對戰發呆，你的隊友可能正努力的跟前面的強敵周旋著，而在他只剩下一槍就可以幹掉對方的時候在原地發呆的你就這樣的爆掉了。我相信隊友會非常懊惱的。

7：
神
神Auntie

8：
我是深深愛著鋼彈系列的鋼彈控，但是不可否認的是鋼彈圈裡面精神不太正常的人也有不少，有些時候因為禮儀上面哪邊沒有做到就有機會碰到所謂的跟蹤狂，不論是在遊戲中百般妨礙你，要不就是直接寄信到你的ＰＳＮ信箱裡面恐嚇說要殺掉你。這種時候就當作沒看到吧，千萬不要用英文或是中文回他，他只會因為你是『外人』而跟蹤的更爽。

隨便留PSN
格式抄舊POST
唔岩用既請自行過濾

其實今次睇到隊友血量重洗唔洗報血

其實報血係禮儀上要做 即使有得睇最好都要做

其實唔會 你睇日本仔mbon片 即使有得睇都係會頻頻報血
係禮貌上要做 而且係良好習慣黎
當然你唔報都無咩問題 個隊友事後都無得屌你既

留名

1/6開始有公測
係咪有得連機打？

一路有玩開但都係毒撚一個offline 玩
都唔知有咁多禮儀
新手想問下係咪已經過左預購？
除左少部機之外仲有咩方別？

港服出左PRE-ORDER未?返緊工唔清楚
日服仲好似仲有得PRE

而家報血咪好
唔似NEXT咁樣報血會有角色把聲講野
果陣時哥奧把聲好柒煩

日服有
港服琴日睇未有

留名 有玩PS3 fb

以前舊登好似對你個ID有D印象

依家仲係L1?

打招呼？

DEFAULT係

港行公佈左價錢未
港行特典係唔係只係得水樽冇DLC機

港行無DLC機睇下會唔會暴動

冇G X SD OOS2 OO劇場版 AGE?

乜撚都無

有冇人之前成功用翻ps3 街機掣玩beta 我個隻用唔番

買個p4/p3共通啦
再唔係拎去俾人改

ps4板太貴，特登砌個ps3掣玩
上次beta已經認到
不過太晏開冇時間玩，今晚試真佢

駛唔駛買返個日本psn plus

睇閣下需要

日港版game 同日港psn plus 係咪對應返？

通常大家係買咩版既game 同用咩psn plus

尋晚諗住dl trial都唔見有
唔係日服港服都出咩
另外想問馮星期四六邊兩個鐘有trial

想問下
美版機
應該用緊香港PSN
睇到其他post 好似話冇買特典嘅話 又冇機又冇BGM咁
依家港版未有得Pre order啦
咁如果日版口pre order 將來只可以用返日本區PSN黎玩？
係咪要再買日本區PSplus 先同朋友聯到機？

咩版既GAME睇人喜好
PLUS你可以睇佢送咩GAME而JOIN邊面

你可以JOIN美SER玩日版GAME

星期四六 8-9PM

唔係香港時間7-8？

你可以PREORDER日版用港版PSN玩
當然,DLC要用返日版先得啦

SERVER係跟遊戲(2區/3區),唔係跟ACC

PSHK寫8-9
但其實我都諗緊日本快香港一個鐘
到底佢FB寫個時間係指日本定香港

Trial出左

8-9係香港時間
日本係9-10的

lm

又準備俾人屈機

又係時候爭住認俾人屈機

係咪真係無單機2p

問NAMCO

準備玩重力戰線

出包王子

trail 洗唔洗psn+?

no

你幾mb上網

咪又係出左陣冇人玩 得番d老屎忽

屠到無人玩

SORRY 想問清楚
即係我買日版GAME 可以照用香港PSN 同PS PLUS 上網打
但DLC 就要開個日版PSN 先買/DOWNLOAD 到?

無錯

唔該晒，一陣出去訂日版

Preorder算啦
入碟好麻煩

好撚快 光纖1000mb

DOWNLOAD 版?
習慣買實體GAME

點解你黃線

有無巴打開房

等緊

對佢個SER冇信心講真

有冇人開

萬事俱備ed

係邊到download, 搵唔到

search gundam

入左房已有四人不過keep 住matching

搵到了，downloading

玩到

有陣膠味

lag到pk

已訂

咁多規則

Turn a 好屈

人馬

有冇得單打

好好用

堅持馬沙渣古先係皇道

垃圾機

大家唔好用
留俾我用

有冇啲feedback 睇下，今日9點放工玩唔到

仲有星期六

想問下隻game係本身唔比直播定beta唔比直播

f91 好勁

namco應該禁用左P4本身既直播功能

今集到底想點

我岩岩都想直播 諗住佢又beta過咁多次又咁多片係youtube 實無死啦
點知都係唔比
有咩地方怕劇透

Namco既野不嬲都係咁
就算佢俾你直播
有部份畫面佢都會藍左你唔俾你出街

del.gself

應該係版權

想問咁多位師兄
呢隻gundam 係咪對網速要求好大
小弟村屋用垃圾8mb上網
尋日一online連機即刻全場人lag到爆晒

但明明玩其他game online 連線都好順
我係咪可以慳番 放棄隻game

你要做既係搵3個唔嫌棄你既同伴

玩落無果種爽快感有d失望

咁應該放棄算
Lag到玩唔到
比個假希望自己
可能Beta 太多人
到正式版可能8mb 都會順?

連外國友囉
反正外國應該都唔會點介意

似NEXT好爽囉

好似無之前fullboost咁快
半行氣落地都係會慢反應
多左招L1 唔多慣手

巴巴好難用

感覺幾慢
但幾好格

Btw咖哩部野真係好正

之前收左檔果隻ps4 online Gundam Next仲好玩，不過係尻在得3體力，一日玩得果幾場。

又少機又冇2P又咁鬼多限制
都唔知買唔買好

機唔叫小嘅
不過卒多姐

今集細機其實幾有趣
有部份調整過COST又唔同玩法

不過玩開直播開台既都唔會用PS4本身個LIVE功能,其實無咩所謂

不如EA出啦，斬骨斬到咁撚過份

Ea都要叫聲大佬啦

Ea有幾個隻game出十鳩幾個dlc

依家就望佢係beta先唔比拍
正式版比
不過都無乜可能

唔係一兩部機，係成個系列抽起做dlc

Ea心諗:我都唔敢做到咁賤

隻game已經唔係平

唔係街機個隻

今集8Mb網上爬是咪繼續黃線

好似係

即刻換
立即換

尋晚你地入唔入到 frd 間房?

我同我frd整黎整去都入唔到對方間房,
搵唔到invite呢個function,
search朋友房又search唔到

可能TRIAL VER無INVITE呢個功能

屌 原來睇翻佢官方係寫到明今次beta係唔比用佢個內置直播
調翻轉諗會唔會姐係正式版就會比呢

有
尋晚私家房打足1個鐘

屌
又唔使玩
垃圾驚

綱上爬尋日試左
打PVP LAG 到落唔到地
根本玩唔到

依家有地區限制，日港psn 想開房打就留意返地區setting

點樣INVITE
上次我都搵唔到

相信到時得返港仔自己打，個零兩個月之後開始冇乜房

屁屎屎忽500mb
同過大陸同日本（睇名似）幾順
係大陸個場一開始卡左一下

可能係個SER問題姐
琴晚同個住唐樓用8M網上行既朋友打電腦/挑機都冇咩點LAG
係一開頭開SER個下LAG過幾埸

竟然
我都同fd 打 2V2
搞到全部人郁唔到 好sad

我都係
得果個咩終極模式(? 類似survival mode 果個) 先搵到invite

其實有冇得set同fd 1v1

開房set 4人 再將電腦轉做回避

如果澳洲psn會點

尋日同fd試過開四人房一人一邊，但係佢會照配對多兩個街外人 請問點樣set 做電腦

可以國內對戰

日本以外都係收皮居多

遲d有ranking 應該冇得set國內

EA夠唔夠疆做到一集FIFA抽起西甲德甲放落DLC度賣先

唔係開房 係casual match 有1v1 好似係

想問一問有無人用拳霸街機制,大家點睇

有冇巴打知邊到仲有日限可以訂

藍店打電話問

大埔藍店已訂日限

有冇手足同樣係藍店訂左日限

隻GAME D畫質同效果仲差過PS2
DIU 部機D細節位，一PATPAT野
張地圖又假

rubbish game

掃盲帖

Q: 港版日版有咩唔同?
A: 港版只有普通版, 日版有普通版同限定版

Q: 限定版有咩特別?
A: 優先使用收費DLC 巴巴天狠式, 同多35首BGM
詳情:

Q: 港版同日版可以連機?
A: 可以

Q: 香港PSN可以玩日版，用日本PSN買左game點用香港PSN玩?
A: 可以。登錄為常用PS4

Q: 港版同日版DLC互通?
A: 未知

Q: 開房可以限地區，買日版就玩日ser?
A: 地區跟PSN

有錯請指正

陣間有人開場定點 入場要加fd先？

有冇人帶隊？

我想呀 不過唔識開場

開左台玩

無轉新機?

有冇人係8MB上網又玩得順

一早已經知道la

lag撚死

3on3轉lock好撚麻煩

Lag左幾場、房都連唔到

Free battle搵唔到人

2v2好順喎

好順 但n年冇玩唔識玩

只係試過1打1順
2打2一齊lag完就彈

係咪一開波就斷?
我其他game上網打完全冇事,係得gundam玩唔到

應該係隻驚問題
岩岩試完1打1時lag時順

想問係薯仔server定多人用wifi打機?場場都lag機

3 on 3有兩場直程lag死左
依加搵場又搵勁耐

巴巴托斯有無咩combo

HKBN用家,, LAG撚到玩唔到, 明明見佢下面訊號係爆晒, 一入場就LAG到郁唔到

係咪無得同fd 1on1 輕鬆打

我search d人全部都係藍線,入到去倒數完就斷線

無知一問係咪試玩同之後正式都無單機2 plays?

Lag 果d 轉Lam 線

咁就玩撚完
Guncanno其實好好用

點解我用wifi順過用lan線
Wifi無斷過，lan線斷左2次
各半小時

HKBN 1000MB香港房90%唔lag

一到9點 玩緊即刻變順

用過v高達，有時禁L2會換到武裝 但有時又換唔到
其實係點禁出黎？

未必關你事，可能人地lag

我hkbn成十分鐘都搵唔到場wo
3 vs 3有兩場直程lag死

本來差一條友齊腳點知夠鐘
一個鐘真係唔知玩到d乜

輕鬆13連勝

想問呢,有時一入場,個視點會望住個場地
之後個視點不停向後拉
最後就出現對戰Error,想問咁樣係唔係我個上網問題

上下左右

turn a d導彈幾追下
一下格中，再加鐵鏈球埋尾
快靚正

四條友是但一個出事都會係咁

點會....除非對面有其他人想打你,如果唔係格中再用鐵鏈球埋尾扣少幾十

我係3on3係極速打down人為主

新手想問f91點連先最高dmg

拳霸Ps3大制用唔到
定係全部人都用手掣玩？

咁3打3就係架啦
不過橫nn->鐵鏈球,點睇
btw我都未玩過3打3

唔知點解我down完機體名全部係台譯 明明我hk ac setting又冇得轉

500機加200機好屈

500MB HKBN+ LAG線LAG撚到玩唔到

LAN

唔係直插線d傻仔就咪出聲啦

第一次開game有得揀

唔插線咪打單機囉 都好好玩架

咁多Hkbn lag

Pccw 1000m 順到爛屎

最憎人玩gvg唔用lan 用wifi 就屌隻game 連線廢

Lm

耐無玩
turn x 支照射點出？

唔洗怕呢到大把 出面都大把

佢地唔會覺得自己錯

唔玩

用lan都lag

你水人幾mb上網先得架

好勁呀

點解d電腦機可以勁快咁連射三野
但我禁極都唔得

bd> br快d

xx > 口>xx>口

射+X+射+X....
得閒練下，特別如果係用全武裝X1，Z

你個場有一個人lag 就全部一齊lag

呢直game好直接歧視d住舊樓/新界鄉村個d冇鋪線ge玩家

冇架
可以單機wo

不要再說了

下次關ser前開30wave個mode可以繼續打
岩岩打多半粒鐘試turn x

用手制好難用cs呀

正方，2下交叉，正方，2下交叉，正方

C字手

十幾win點樣玩

turn x 點出照射砲？

咪係囉咁勁 打新手都10000 年啦 有咩好影

後ab

下+副射

怪不得試極都出唔到

得咩?岩岩同人對打,一夠9:00即彈,打電腦唔會咩

不用看都知係垃圾作啦
有上次Ps vita那次經驗後仲上上當

你咪唔好玩囉
仲入黎

ys
8:57,58 到好開定
同埋記得簡單人mode

望住成班將垃圾作看成神作就好好笑

係打pc先係咁???

如果只限日版PSN買DLC有冇得係日本STORE度入香港信用卡俾錢買

點解咁多人屌用WIFI, 明明大把人講左插LAN線都LAG

提醒下你班熱潮撚

真係有心玩既，練下基本功，上wiki睇下d機大概係點用

一心歡喜買機買大制，比人屠個零月，又呢樣，又個樣。 最後又唔玩，又永遠懷念gvz乜乜柒柒

beta已經見到成班d制都未撚識禁係到打，比人屠真係唔好怪人。

1.出街買PSN JP預付卡
2.申請張JCB,每次1000YEN咁入
3.申請張JCB,開PAYPAL俾錢買

一下x定兩下x

twice

薯仔 server
當年exvsfb一出個陣都無咁斷

格完追槍點出？

出晒成套格再dash?

兩下 你會見到部機係度噴射，呢個叫Boost Dash,用黎cancel開一下槍既硬直，如是者重複開槍》Boost Dash》開槍》Boost Dash》開槍，係最基本的技巧

x1fc唔洗追槍，格完副射un鞭

其他機呢？

一般用光束槍都係射+兩下X
少數連射機(eg.馬沙渣古/老虎)㩒住就得

唔夠距就追槍，夠距就用鞭算
夠哂快狠準

豆豆機好講究角度，上升落地放豆
你當佢水槍咁射 唔會射得中人
水槍易用好多

fb已經無晒新手，新玩會俾人屠到on99

豆豆炮如果識用係好用過光束槍
可以放幾砲射定敵機再近戰
或者高空落下強襲都得
掩護隊友都唔差

btw,光束對新手呢講的確簡單易用

重有你地咁有心答佢地

呢幾代vs 系統雖然唔係一樣，不過基本功，前後衛呢d 基本冇點變

有心google下實有答案

有冇高手解答

點解我插LAN 線 用簡易 佢都要叫我入個pppoe, 有冇人知要點做？

入囉

撥號連線

而家人人都得，算啦

正式都咁可以屌

真心唔明
依加2017年係得呢隻game仲會因為一條友lag而搞到全場都lag
人地battlefield個d個場成64條友都冇事
依加3vs3就搞成咁
隻game d技術仲停留係咩年代？

想請問 Hori Real Arcade Pro.V HAYABUSA 2017 支唔援？ 想買

P4/P3/PC IS OK

打得出個名點解唔上網seach

請善用google功能
樓主冇收google錢ga

500MB HKBN LAN線用家表示完全冇問題

個乜柒同好聚最多呢啲人成日拎GVZ黎打J

之前search過 佢支援ps4 但search唔到支唔支援到gundam versus btw thx解答

yes

試錄 + 試玩。
有興趣的自己睇, 無咩參考價值。

其實有冇人覺得隻GAME打緊果陣冇左FB MB MBON果陣D對話 搞到隻GAME好單調

有時嬴左都唔知咩事 好似好突然咁

我果隻都係nori
Fb出果陣岷就買都支援
無理由今年出個model唔支援咁好笑掛

yes, 同埋個出面選單果個介面真係好PS2年代Feel.
希望只係試玩版係咁.

至於D model好似比PS3差, 我諗係因為佢要整埋3on3, 所以無辦法upgrade.
3on3玩過幾舖, 無想像中咁亂,
會唔會好玩過傳統2on2我就唔敢講, 但我諗會新手friendly d ge.

結論姐係買日版先有機送 港版就乜都冇

要玩日版就要開多個日版PSN帳號
係咪咁既意思
利申 岩岩買機冇耐唔多熟

想玩日文版係唔係買日版就ok
dlc用左日本psn入完再用香港psn玩得唔得？

名人部機應該就日中,限/普通都有
但係要注意
※本予約特典は外付けになります。
唔排除GAME鋪有人抽起張CODE

至於天狼式就實體CODE係盒入面

玩日版可以用返港PSN
買DLC就另外開日PSN買

但係唔係話港版冇天狼咩?
追完POST好似得日版先有咁

想問下如果我用5G wifi 琴日beta長期綠線嘅話咁係咪姐係冇問題
小弟用緊500mb網上爬 Router 係asus嘅ac68u
我個位插lan線好麻煩

唔記得收爆係綠色定藍色了 總之係個訊號係爆格啦

其實我都唔知有冇港限
無咪唔好玩天狼住囉

dlc 睇返上兩集， 最多只係正日12點先有

唔係慢好多

公平咩

可能過多排有港限消息
所以我重未入手

係日限可以早d用咁解
DLC點會唔賣

樓主係咪用左HDCP破解器？
同埋第一場百式打得有d急

屌冇同機對打隻game有乜撚野意義
仲夠膽死斬件上 玩PS2好過啦

Real Arcade Pro V3 SA

下次拎出黎試下用唔用到先

無用，hdcp本身可以係Ps4關掉。

百式第一場打得急係想試下同mboff的百式的分別。
所以好多地位特登打到oh位，目的係睇下弱化左幾多。

不過本身無用開百式，都係幫15星百式朋友試下改成點者。

下次試下錄先

最撚柒係贏左都無勝利音樂
反而輸左又有

點解無左同機對打就無意義 你個fd窮得濟無ps4?

請問有無巴打可以話我知拳霸Q4三合一 黑藍個隻ps4用唔用到 唔該

拳霸好似環改底版先用得

可能人地兩兄弟想一齊玩...

唔通大佬一部PS4 細佬一部PS4 咩

利申... 有冇都冇所謂

我知道無同機雙打係on9
但係隻game唔係無意義
隻game係想人打online對戰唔係offline自high

想問下依家招mega仲可唔可以分體?

每次開得一個鐘好難試齊啲機 舊果堆都懶得再玩

Gself玩左幾場都唔係好識玩

等正式先研究啦

我都有玩開，可睇錄影。
呢部本身唔易玩。

一陣up埋gself果幾場的片

以前會約Fd一齊上屋企玩高達 fifa
而家要隔住個Mon先溝通 都幾可憐

好正常 , 一人一個駕馭倉

想問下拳霸 毒鋒點睇
上網睇左啲評價 有人話拳霸玩ps4要用手制引致先得
質素方面上網好似好少人提

Hori la

灰左 個電腦mon本身無聲出
大制又無洞插耳機線
無聲打gundam

買ps4無線耳機會唔會係最平方法?

我有 試左唔得

新手有野問 想問係咪而兩種必殺技？我見ZZ同Z好似有兩種

有個PS3嘅Hori隼（無線）想放，有冇巴打收？

得部分機體有

插usb喇叭啦

請問點用？ 我尋日試淨係用到一種

Remote play係notebook度出唔出到聲？
不過到時俾唔俾remote play都好難講

換mon方便啲

一係買有optical in sound card

有無圖

今晚返去影俾你

有無邊款ps4大掣介紹
Ps3個個用唔到

hori隼 pro v ps3/4都用到

有冇需要訂呢隻

有隻金手指 唔洗買新掣

覺醒後R3

淨係用到ZZ大今果招
點用分體射大炮果下必殺？

有冇巴打已經用緊大制
今集多左個制仲未諗到點set 順手

怕有delay 同未必款款岩用
諗緊想買hori mini個個，又平又慳位

ps4想插lan線,但客廳同router隔好遠，可以點搞？
無謂用wifi害人

買條長d既

無delay. 用緊mini係隻手無得挨都無其他問題

買條15M ,除非你屋企成千尺

澳洲撚 好驚澳洲psn+玩唔到

買到GAME就得啦
最多咪同加拿大同美國撚玩

再唔係買HOMEPLUG都得

200機來講 估唔到鐳射大炮同 紅渣強左

鐳射大炮個彈幕性強 格鬥快收招 快起手 喜出望外

紅渣一如既往 高性能 但格鬥感覺短左同無咁好撞
另外 無左char踢

下面附上 鐳射大炮 同 紅渣片

人地鐳射大炮300黎
同NEXT時代比仲差得遠

仲有char踢ga

噚晚唔記得影

Google張頂住先

即係PAYPAL 都一定要JCB 先得?

想問下STEP 其實仲有冇用?

YES
詳情可以上巴哈睇,有多D教學

我係澳洲用hkpsn玩都好順

整兩個使用者同psn ac，
一邊用手制個耳筒耳/講
一邊用街機制玩
上次先同fd邊傾邊玩來
另外，上面好似有巴打話ps3手制玩唔到
試下睇睇個街機制右上角
有無個3 4個制可以拉?

用緊垃圾tpg

無印Fb 金屁留名

有無手足想操機 同me玩會學到更多

香港人打機高達自gvg開始教人擇機多過操機

好似不停兩下X
唔知應該咩時候STEP

唔理實力，點都會操爆巴巴托斯天狼型，紅眼mode.

==
其實豪華版出破滅魔劍獨家限定code,實賣斷市，場場3v3,6人對瘋狂對2射。

Ching 當大家用1樣機就有分別 吾操點夠人打...

利申無印+fb 5萬戰以上g深玩家

家族

咁直接出去mboff操咪仲好…

之於你話大家用1樣機就有分別，咁你都假定左你對手都係同你一樣機？
即係當下最強果部？？？？？？MBOFF來講咪REBORN。

與其操機，找拍檔操固定機組合好過。

個tg谷唔見左？
唔知係咪禁錯del，有無巴打拉返我入去

Mbon 同新vs兩隻game來 出面要chin玩 打埋d廢撚點練到野，當然固定pat係重要既

me

psn efsf_banshee

MBON玩基本功的人好, 去到新VS唔會差得去邊。
新VS老實講下BD用來好找笨，呢兩日睇到10部巴巴9部真係識得亂跳到咁鬼高開槍，
結果一係自己一槍都唔開，但等佢禁下BD果下開始攻擊佢就中硬。
一係佢同人貼地飛對戰時廢到起身3秒訓底無限LOOP至爆炸。

當然香港人好多時玩MBON只係玩好似AGE2 DH果類下下都ASSIST CANCEL落地的機體，咁的確對佢地而言新VS係2隻GAME來。

或者係2500 ZZ一部擁有3000機BOOST量，而且個個無氣果下分體向後彈／被格開霸體／瘋狂向後飛 ->A-> AB ->LOOP到無氣分體 ／ 平時一槍唔開只用大砲捉落地或地圖砲 的玩家來講，新VS的確係2隻GAME來。

我平時用開多２、25砲進、全裝高達果類多。
GVS俾我感覺而言更加似係「修正MBON大量不合理設定的改良版遊戲」。

即係唔係人人都有的ASSIST CANCEL
即係百式唔會開空格都可以上飛板
即係元祖個橫格唔會再好似有劍氣護體咁，個鎚都未FING到就當對面中
即係GSELF的大氣圈突入唔會再大到2下橫BD飛都走唔到的範圍
等等等等, 太多不能盡錄。

同埋入6蚊操的話, 信我啦, 你會認真D, 因為你會輸錢。

On9仔死毒撚剩係諗單機online 你有冇見人龍珠 街霸冇offline 2P呀
呢D對打game最好就係成大班fd上黎飲酒睇波個陣解悶啦
PS2年代已經做到既野依家唔做 擺明係退步啦
意義 意你老味咩 依家擺明係廠懶同度縮啦 咁撚多DLC 又唔出同機對打 斬到咁散出隻game 係咩意義呀

Step = 切誘導
部分高誘導武器 例如 須佐招Cs
唔step係好難甩

你地有冇訂到？去左邊訂？

其實me出去玩吾係想吾入錢...係入完好快無得玩 因為贏幾場就無人入錢 等多過玩 出泥又耐 又大煙 d人又糞 勁既十隻手指數得晒

小弟上次玩gvg已經係psp，連線成日比人屈連技 想請問下點樣可以cut自己招技然後再連耐啲？

邊個比負皮me 夠膽出來

虹can

Jppsn Preorder

果時真係成班上FD 度時好多時都開PS2打SEED D

[/quote］
新game 一齊做新手

對唔住

無打好耐就快連新手都不如

召me

沒有朋友 沒有活動 沒有可傾訴的對象。

即係㩒咩制 sor唔係好識術語

好似係開格時STEP , 唔知有冇記錯

睇你個閪名就知係男屎

識開3槍就唔叫新手 玩beta 成堆人企向頭開槍

你平時係邊區打開。

荃灣，旺角就咪講了。
五成新手，四成釣魚，得一成識玩。

但要同果一成玩你必有固定隊友

me向屋企玩開fb... mbon玩左大約40場左右

Yes ar
大家可以去wiki睇下先

到時俾人屠都未於太肉酸

今集比我感覺已經算係易上手 對比下作品list已經cut走左一大堆廚機(冇玩MBON唔知有咩廚機 ) 但係玩左兩日好多人係連基本操作都未識就出去送頭

講真有心操呢一集開始玩都唔算遲 反正呢個系列長做長有

我係插LAN 30MB度上網

V2先廚

笨大：「嬴係應份，點解要起音樂慶祝？輸就真係要搵首音樂串鳩你啦」

屌，hea 就hea啦

可能公測緊 未adjust啫

法國me打左成段野出黎係冇人睇

舊機玩左咁耐，唔悶咩

試玩版係咁鳩樣架啦

係囉 我兩日都淨係玩新機

為又係拎舊模換個樣當新

兩隻都係糞驚 好快無人玩架啦

新機有咩推介 ???

應該都係操死幾部機先

但諗緊揀邊幾部機好...

有愛最大

鐘意邊部為玩邊部

剩係鍾意ZZ

就zz囉

巴巴 雷射大炮 姆歷沙 呢幾部我覺得幾好

最緊要cook

硬係覺得姆歷沙NERF左都好勁

試玩版係咪無得單機？

我暫時未玩過z不過睇片覺得唔值500喎 可唔可以加強佢

有冇人到時會練呢部
mbon練到三星 FB完美高達練到五星 依家好鍾模型機
屌佢又唔出返部完美高達

街機鬼有人玩咩
玩親都1V1
2017年啦, 面對現實啦
MBON 實則係冇乜人玩, 非常小眾
唔好以為所有人都好想成為高手
想過渣高達癮佔99%

6蚊鋪，實戰操一部熟練一千場
當5成win

都要成3000

香港個個叫Mboff 荃灣打魚特別多
日本mbon就多人玩，夜晚8點幾去秋葉原SEGA有時多人到排隊玩

無知一問，ps4有無同街機一樣既(唔知叫咩名)，姐係唔用手制可以用鍵盤咁？

Sor1999 希望有人明

我一般每星期都平均至少打4個小時2V2，係講緊一班人輸左起身換第2隊入錢果種。

只能說你群咩高達圈子會有咩結果。
好似荃灣某15星TX 用家，次次見佢就覺得朋友真係好重要。

佢部TX實力唔係重點，重點係佢每次輸左之後，
佢班圈子只會叫佢「入錢再打過，總會有機會贏。」

但從來無人話佢知「點解輸，點樣輸，點樣改善，點樣操機，點樣反制對手，點樣練好基本功」
一味只係叫佢入錢再打過，之後坐對面坐享勝率。

會玩高達的真心朋友真心係非常重要。

3000老實講真係多。

我剛剛睇番自己MB 同 ON的場數，粗粗地咁計由MB引入香港計開始。
應該都係打左5皮左右。
我都幾肯定好多人打到10皮都唔出奇。

係香港打mbon打到識飛又點
都冇人識你
更加唔好講會有名和利
付出左咁多時間金錢
最後只係變成一堆數字
之後自己同自己打飛機

出左gvs之後呢到大把呢d人浦頭
每晚扮fd咁叫你一齊打
打完拎左勝率之後就走左去

以前都會有人會為勝率而嫌你廢唔同你TEAM
跌左0.1%都媽你

只要對面都係新手就唔會有問題

咪又係小圈子圍威喂
active player 數目莫講100
50 都未必有

入場價同card system 謀殺咗個game
好心就學下elo / mmr ，大大個ow lol俾佢地抄都唔識抄
湯魚毛養大魚然後自我感覺良好
抵日本仔遊戲做極都霉

記得樓上好似就係我講果類

200cost有300萬能機戰力

Z都好啲 望下THEO

無左神assist, 已廢

你地係邊到訂

香港啫
好似sports land咁毎個月搞次大型大會都fat fat
不過港豬係鐘意1vs1打飛機

呢位巴打心水清
依家打mbon有幾多個真係為左提升技術而打
無非都係過手癮or唔捨得棄game
始終有感情既 對左咁多年 重有一班fd keep住一齊

我都覺得z廢左好多 無左最強百式同連槍
Mbon打z都係驚隻百式姐

咦 你講個位15星我識佢刂過

咁你認錯人啦應該
小弟只玩FB ONLINE SOLO RANK
之前冇點玩過呢類遊戲

有冇人識呢條友？
詳情:荃灣新之城我見乜人玩咪練下機 練練下後面有個細路望我玩之後冷笑完之後唱錢 打走咗個6蚊 佢啲笑聲大聲到對面我都聽到 。之後贏返佢兩場 就用クアンタ格贏我 。我認我廢。周圍咁多位打 我唔知香港打mboff主打1v1定係我坐咗佢地頭打機得罪咗佢。
棄Game留錢去日本玩算

弱智先會玩呢個GAME
更弱智先會喺呢個GAME玩1V1

香港psn已經有得訂 $509
你地街訂幾錢?

Same

55

中將丫麻

係香港打6蚊不如俾多少少搭過去日本打濕浮無咁嬲啦

me9割大醬

更多時係被迫1V1

少將5星同中將1星中浮沈
但都係2年幾前既事咯
咁你應該真人識我? 你真人識我既話就知我係一個極討厭湯魚既人

係咪姐係濕fu?

好似係荃灣金星經常出沒 求更多花生

冇インパルス真係唔多想買

港版PSN冇日文版訂仲要得普通版

版權問題

識玩一定係日

咁平 巴打用預付卡買？

唔係700幾咩

我fd好似訂左7xx

我係高登個邊問都話係700幾

想問ps4普通/pro
玩呢隻驚有冇分別
明唔明顯
玩反應驚輸lag慘過豬隊友

屌得好 忍佢好耐

邊到買咁平

你驚條上網線快定慢好過

PSN 留名區 :

網速>一切
Wifi=單機

DLC等緊你

不如開過一個新啦

不可否認的是鋼彈圈裡面精神不太正常的人也有不少

咁玩果陣要插lan線咪無wifi用

為己為人,請插LAN線,勿用WIFI,做過負責任既人

點解要互相傷害

唔想做老屎忽

me efsf_banshee

呢份excel N年居然可以挖返出黎

Tg group係咪無左？

如果日帳買數位限定版，咁港帳玩唔玩到？

冇掂gundam game好耐

乜原來宜家1v1就係港豬 offline play就係戇鳩

連登仔真係惡

想問會唔會可以用到大制玩 之前玩開街機 用手制好唔慣

我最坦白 最憎廢鳩開c骨逃新仔

Game就玩到，但個特典可能用唔到

人覺有志

同問

得味得 自己入去試

咁平
我買左776

me新手教官 逃撚左男屎30連 逃到2家變左強者
舊登真心比人當假膠 傷心左好耐

咁其實要訂港版定日版

就係因為依樣野我仲未訂

日喇 包無死 或者到出個日先買

港ser 係限定，35 隻bgm bye bye dlc 見

無限定

得罪講句 vs系列又一開始已經係aim 2v2對戰
係香港人先鐘意打1v1 重成為左主流風氣 你先覺得無問題
不過呢個問題係gvs解決左 特登加左1v1比大家開心隻抽 以後唔洗屌
第2 gvs向來都講到明係online對戰 隻game唔係for人打offline
而且好似講左為左保60fps所以放棄左同機雙打<-雖然應該吹水

宜家係香港人扭曲人地game既意思 然後話人唔識整game
大佬啊 洗唔洗下次開發一隻game要問過你同意 等你滿意先出？
好心香港人無好下下要人地圍住你地黎諗ok?
日本個邊對無同機雙打都持開放態度啦

呢樣啱，日本唔會乜到屌一餐

一陣就會有人話毒撚為鐘意自己打乜乜乜
唔講重以為佢係明星 全香港得佢有ps4 個個想上佢屋企打

個位巴打唔肯透露

有我個名係度

所以為話開過一個囉 個表入邊我諗有一半都棄左糞驚啦

擺粒膠好威威

Me 要挑戰你

我有堆fd小學識到而家 由聯合vs扎多 到而家gvg 集集都係上我屋企一齊打一路吹水
本身都一路期待幾時會出ps4 到幾個月前真係話出開心到 而家無雙打真係頹曬
而家d game越黎越少單機雙打 咩都係online 無話要圍住你黎諗 但原本有ge機能咁樣cut左抱怨下都唔得？

黎呀 鬥lag

D老屎忽一定係到

水X的人 可唔可以唔好lag機?

無話唔可以抱怨
我都講過覺得無左同機雙打係on9
但係隻game唔係無意義囉
講完之後已經即刻比人人身攻擊話我毒撚 雖然都係

人地奸商要賺盡你都無計 其實唔鐘意既真係可以唔買

牙屎幾時carry me

有必要quote 一次比人睇，我知大把人唔追post

無用架 最後都揾到藉口屌

最後懷舊撚會出黎講GVZ最正

各方理論(實唔實踐到就睇你能力)

初心者指南（日文）：
l （1. 基本中的基本）
（2. 走位相關）
（3. 覺醒相關）
（QA1. 連敗初心者矯正講座）
（QA2. 連敗初心者矯正講座 実践編）

通訊相關:
前に出ます 我(通訊本人)前出 ありがとうございました 多謝晒
後退します 我(通訊本人)後退 助かりました 幫大忙了
援護します 我(通訊本人)援護你 ごめんなさい/次もよろしく 對不起/下次請
多多指教

了解desu

yau mo leg

Mo

張圖幾耐歷史

個D人唔該返返GVZ年代
好行唔送

GOD

係時候搵人改一改gvs個封面

好多老海鮮
最驚就係同老海鮮玩

留名學野

快d操勁d屠返班老屎忽啦

香港D人打機特別煩

之前打開 SEED D , 果時岩岩轉玩FB 有D人特登入黎洗勝率

之後部PS3 壞左就冇玩 , 街機又唔想玩....

同D FD 入錢打電腦 , 對方明明班人明明幾條友都識 ,

但係得一個入錢仲要逼人單挑 , 大大聲串柒柒 ,

係對面大大聲講 , 我一個入黎唔係圍鳩我喔...

一路打一路出口剩 ...

之後我過去屌佢老母 , 即刻粒水唔出聲 ...

打錯改番

緊係圍佢迫佢班fd入錢救佢啦
唔救咪由佢

朋友真好

挑戰條友係咪帶眼鏡 矮矮地？

笑左

用家意見拎出黎討論俾你spin到要廠商圍住我地諗

屌你老母唔好叫gundam vs討論區叫capcom吹奏區啦

吹撚到香港人乜乜柒柒扭曲隻game, 洗唔洗搵人大釋法教下班港豬如何正確玩gundam呀懵撚？

打機都不忘搶高地認屎認屁你都算第一人

會唔會係日本買到日限現貨？
定所有日限都係要預訂？
因為出前後果幾日我係日本

見到宜家班小朋友咁戇鳩有感而發講多幾句

EA幾仆街幾呃錢都好，每年都會開wish list post收集意見，even次次都俾人（鬼佬）屌到上天花板

只有真港豬先會放棄發聲權利踩自己人，揣摩開發商（中央）心意

打機如是，政治如是

不知所謂

咁靠你屌到Capcom出番split mode雙打喇

呢位師兄講得岩

唔知fifa 改善到未

屌緊上面條毒撚幫capcom打飛機亂柒咁咬人港豬

關fifa改善咩事？

咁都理解唔到？

真係理解唔到

意見接受，態度照舊 同 冇做有咩分別

vs一直，一直，一直都係2v2既遊戲，取消雙打的確on9, 但將1打1 呢個文化套返 去原本就係2v2既遊戲...

你低層次咪理解唔到囉，典型港豬唔識包融多元文化

根本1on1 2on2河水不犯井水

以前機鋪1on1霸4部機都講得通，宜家喺屋企打根本冇藉口

多日本人玩2on2所以係高尚文化，所以踩鳩港豬1on1？

屌你老母連基本邏輯都冇真係唔洗傾落去

屌你老母，香港冇限定版預訂呀

咁開左日版psn應該點預訂比錢

就係唔想下下去買預付卡貨DLC
預左大量貨金新機

課

連 登真係好多學生

開jcb 卡係咪可以直接信用卡過？

新手留名

每次入1000yen買
或者可以試下鎖定paypal買

請問限定版係咪即係season pass包左之後既dlc同咪多35隻歌？

Fb玩到宜家d 格鬥迴避都好差 有冇大師可以指教吓

平時都係向後 step cancel 但就算cancle完都係會比佢追到第二吓

定係要step cancle後要即時禁埋boost做慣性跳躍

無season pass
只係包天狼一部俾你用先過普通版
仲有35隻歌

比多200蚊買歌同一部機真係好貴，仲要得自己聽到

呢個係世界大戰既話題

值唔值呢d好主觀
個人黎講如果你長期玩 呢三十幾首歌可以令你冇咁悶
唔洗次次開場都係個幾隻bgm
如果你每次都係玩幾場就收皮咁建議你買翻普通版
部送既名人機就算鳩數喇
不過今次真係擺到明割鳩你 可能係本身fb d bgm斬開黎做限定都唔定

就咁visa 信用卡係咪買唔到?

睇自己boost啦
有時虹合戰格9返佢仲實際

BGM兩睇
特典有唔少係我中意嘅BGM
eg. 哀·戰士，00個兩首，men of denstiny
如果中意聽嘅買左冇壞
btw,天狼？不了
陣間直抄巴巴托斯就GG

唔該
咁我買番普通版就得

另外想問埋假如我買左日版
用港psn玩唔玩到?
揀自己地區連線果到係指香港區?

呢度係咪有位巴打97%勝率 ？以前ps3第一集exvs

多三十幾首 都係冇g x seedd 00s2既歌
bamdie 9成諗住整個dlc係機體連歌咁賣
買歌 不了 自己係電腦播算

好似仲有一個特典未公佈

唔買就1隻手數得晒既歌

各位巴打，上星期用完普通手制打咗幾場之後唔多習慣，想買返個街機手制玩，邊隻牌子同型號係你地推薦？價錢大概幾多？

隔離post巴打介紹 幾好用 賣3XX$

睇size , 同係唔係 3和制

咁抵玩，邊度有得買?

3和制係咩黎 ?

CD-rom咁鍾意cap圖上FB

威囉

普通版唔係都有40 隻歌咩?
定你隻手手指特別多?

點解你輸左係咁入錢唔同人講🤤

唔該哂兩位巴打
問多個問題，啱啱做咗少少資料搜集，見有一款靜音街機手制幾合我心意（主要唔想騷擾屋企人休息），佢係咪巴打講嘅三和制？

靜音 應該係hori 果隻？

果隻應該唔係3和 ,

果隻有fd 用過都ok

格鬥game 呢d 特別多屎忽，街霸又係咁
大部分唔會分享技術，又會屌d新玩ge人

日本果邊通常街機 d 制都係 3和 or 清水

好亂，中文有無出(包含巴巴同歌)既限定版？

見有人話2部gundam先行使用特典係dl版限定，仲平d,咁真既話，實體有咩？

日定中都係同1ser打，唔係話分左香港區，日本區？

好多問題，麻煩曬

反而以前 打龍珠 上fightclub好多人會教

出過去同d 人打 , 都會講下大約有咩要改 ,

果時d 人話得 cbok 招入力唔準

唔該唒咁多位巴打

On9唔夠人打又繼續入錢 輸完又話人屠魚

冇，香港只有名人機係封入特典（個code包埋喺盒），巴巴係後上DLC（俾人早玩半個月多少少），歌十有八九係版權問題而冇

果日發夢見到金星有條友炒左人幾鋪輸左再放人上fb
希望果位唔係Katin大大

利申：路過

唔記得問巴打，你朋友果款大約用幾錢買

想問下 日版要預訂先有35首歌？
普通版可唔可以分開買歌？

係咪靜音隼

你有冇試過教佢

水人仲係變色龍？

7jai向唔向頭

係

呢個優惠抵唔抵

又係時候數定有幾多人買埋大掣但 玩2玩比人屠到棄game 基本功又唔識 當自己打緊 seed

屌算喇唔撚玩
開左機9個字都冇人理,以後唔撚入人埸
話我發細路仔皮四都好 唔玩
戇鳩鳩開住部PS3望住個mon鳩個字晒鳩晒d時間
早知一早唔撚玩攞黎做其他野仲實際
以後唔撚等開機冇信即唔入
唔鐘意我皇帝架子就咪撚同我玩

就黎要改啦

我有大聲隔住兩台機叫佢玩turn x麻煩開多點格，少點淨拉綠lock分體拉打。

不過先唔講佢聽唔聽入手，因為佢都已經充滿怨氣咁入左六蚊。

我自己打開果班都會圍內互屌，不過唔係屌人廢，係會傾走位，戰術等為主。

我DLLM呀咁拎多嗲，我都唔指意你做到d乜架啦
乜拎野體調、立回，我真係唔會期望你做拎到
上前快拎d死快d有氣爆係你唯一既用途
同你拍親就一開始已經輸左7成
我DLLM係7成呀！我拍個電腦都可能好過拍你！

你識打我洗拎你打前呀？
拎部2000炮渣打得仲前拎過我部3000
死向左走向右走左兩次仲插9我打得後唔拎cover你？
我上前打拎到狗咁果陣你就同我先落咁又點拎計呀？
我真係笑而不語

拎部3000出黎死得仲快拎過部1000，
拎部2500出黎上前又係9死，死唔拎緊要
你連人地條毛都冇hi到一條就死拎左兩次
我又係笑而不語

Hi Hi乜拎野“kill weak“
你咪最拎廢果個囉

名人張CODE係盒出面

名人係咪咩版都會有

YES

輸到連入錢再戰又cap圖上黎 呢樣同當事人say個SORRY . 平時少落機鋪唔知規矩 。但當時好多空位，唔明點解揀我1v1

有冇巴巴天狼型?

thanks

冇

我更加笑左 請問關capcom咩事？定我搞錯左d咩？
同埋你話你係比緊意見？我見係屌緊多過比意見喎
比意見又唔見你真係寫翻封email反映比bamdie聽 係呢到比意見實收到啦

同埋原來同人解釋翻遊戲既本意叫搶高地 goodest logic
我就好聲好氣 你就爆曬粗咁
我講就講咁多 知係係最頭腦清晰既香港人啦

仲有一個月就出喇

垃圾game

論認識真心打高達朋友的重要性。

見到上面d清高雙打撚真係笑左出黎
咁撚中意管人點打機

打過街機就當自己高人一等果d

我記得未下修黑age-2之前，有條友用佢輸咗六、七次之後不斷屌朋友玩鳩佢

GAME都未出講乜春呀

以為真係有心討論gvs
點知又係d街機撚小眾圍爐野

個個都玩緊啦
你唔係冇玩呀麻

邊度仲有得訂日本限定版？

將1on 1 唔應該/獨有既野 合理化，而要求日本方面就你呢d 老屎忽

唔知邊個可笑d

上AMAZON訂咪得

AMIAMI都得

出面仲有冇日版訂？

紅字為笑點

人地3000機當2000機用洗撚你教咩
大機打後手細機先落就係細機廢
輸左仲會屌你好撚廢

大家去舊登睇下FB POST就知第時會變成點

上面咪有答左囉
無信用卡另計..

想問下Amazon會唔會遲幾日先到？

上面講個啲日版 個DLC code港版DLC用唔到

改返
sorry for 1999

絕對會
因為當日賣,當日先發送

要快既轉用amiami俾貴運費
雖然都會賣果日先送,但最少快過amazon

Thanks
睇黎都係用預付卡係psn到買會好d

很大機會 用唔到

心急既買digital版算啦
上amazon買係唔想食炒姐

其實用dhl 既話係冇分別

做乜唔學sony啲Game直接出 中英日韓版

最後咪又係遲幾日
仲未計你屋企無人收又要搵日再收

但係有人送上門真係好爽

dhl 有email 俾你 , 入面有link 可以自己預約收件

自己揀番屋企有人既時間 , 星期六都送

😂

宜家邊個扮緊老屎忽呀？規矩你定？

憑乜定義1on1唔應該唔合理？

咁3on3 mode出現之後2on2合唔合理呀應唔應該呀？

你搞清楚個邏輯先繼續兜啦

成班戇鳩仔以為自己日本人指手劃腳

見人屌隻game做得差就圍威喂自high, 我呸

用咁耐都未試過揀日子

規矩唔係我定，係廠家定

本來就係2v2 既遊戲

又何來1v1?

呢樣野係香港先最多

Developer同發行商（publisher)都未搞清楚，想問你小學畢業未？

你見到我屌隻game做得差係咪好唔開心好肉痛？

上forum屌鬼要你批准？寫左proposal先屌得689?

咁雲加教得差我屌唔屌得？

我唔敢講我頭腦最清晰，不過都幾肯定你係弱撚智😂

我發覺你講野都唔係對point
得啦 知你好醒啦
真香港人

你up乜？

真係好少入game台唔知你地真心弱智😂😂😂

官網咁寫。。。我諗班高層未同你解釋返，不如你去總部了解下先

分身？

無啦啦又分咩身

有無source
Gvs原來同capcom有關 真係唔知

我試過係日本訂玩具有得俾我揀日子時間

不過平時買iphone 試過dhl 送冇得揀

最多都係打黎睇下有冇人

請問有冇巴打知道PS3 大掣係咪可以係隻GAME度用到?
之前雖然有消息寫可以支援...

同埋上面隻$3XX既細掣
周街都賣哂

裝beta試下用唔用到
我個隻得

得把口

個post開始多人

講咁多聽日又test快D留PSN打飽佢

利申:9割大醬

我用緊pro v3 sa隼 聲稱唔support ps4
不過我入game用到
唔知你果隻得唔得

贏左話事

聽日有邊d機試??
定又係上禮拜個堆

次回は6/8(木)よりフェイズ2が開始！参戦機体などの詳細は、特設ページにて近日公開予定！⇒ #ガンダムバーサス

LM 等睇電腦大爆炸
沒有朋友 沒有活動

牛死

沒有可傾訴的對象。

隻game好似support ps3大制

水人如果到時個個SET回線限制你咪要玩單機

c7 check pm

我遲d會搞一場比賽
會同其他論壇合作搞一場驚天地泣鬼神既比賽
我預16vs16
報名參賽費為100$，勝者可得到300$獎金，計32人我參加埋我都只係拎到2900$
而我贏並唔可以得到獎金，由part我果個奪得(即150$)
剩餘行政費用勃入exvs慈善基金幫助有需要人
P.S
大家請踴躍參加，因為本人已經拎過三次冠軍，所以本人現在只會主辨比賽不會參加!!
有意者請聯絡本人,註明:我要參加-高登最強王者杯

仲有冇人玩?
PSN= KiraYamatoSF
68% win rate

我果隻hori pro v3 sa 入到game淨係得禁到制 但係枝桿唔work

換左幾隻就算

總會連到機

你lag機 不了

算正常啦
點會俾你試哂新野

但係點解要換走鐳射大炮

想試下無左assist cancel既Dplus會變成點

變左AGE2式MA亂射

柒左之後潛左

咁nz666 仲有無副射A槍移位

No

好唔好訂game呢
驚一出買唔到
又驚挨炒價 ：（

訂左既都可以坐地加價

點解仲有turn A V Z Mk2
btw有新安洲

好似你呢班垃圾咁得閒廿四小時mon post咩

缺乏思考，簡單英文又唔識，連隻game邊個整都未知好意思打晒飛機日本個邊點點點

真係柒撚到冇眼睇

中文source呀柒頭，睇完好潛水啦

出聲啦柒頭

唔係同條2v2弱智仔扯貓尾好撚寸嘅咩？

玩高達連capcom都唔識學人扮老屎忽講規矩

笑撚死人咩

新手碌左幾頁，聞到d花生味

好掛住TURN A大佬

聽日有無人開修練場

召集師兄弟歸位

其實nemo有咩資格當一部機?

由exvs無印到fb再到街機再到現在都仲有得嘈

不過最後都係變小圈子圍威喂架啦
有幾多新手比人鞭完仲咁好鬥志同你練呀

利申 單機玩開

我淨係見到gvg next plus關capcom事
咁gvs同capcom又有咩關係

好似係你唔識中文 洗唔洗幫你補習

不如你係隻game入面cap一個capcom logo比我睇下

正柒頭

屍兄我都係單機玩開
one match簡直係邊緣人既救饋

緊係有花生啦 條友自己柒完都唔識潛

你越兜越柒喎

你唔識google已經搵埋Source俾你

連developer都唔識解不如查左字典先講野啦

仲講logo

咁隻game到底同capcom有咩關係啊 屌
獨立左出黎啊 柒頭

淨係識講developer 個d developer唔係capcom旗下架on9仔

唔屌唔得

中文又唔識英文又唔識 你老豆老母好撚慘 生左個弱智仔出黎

自己d source打自己嘴巴重死撐

人呢？出黎吠兩聲啦

developer呀

Capcom班開發員呀戇鳩仔

繼續兜啦屌你老母

自己覆自己就以為有人幫？

戇鳩到你

你識唔識字 獨立啊屌
你就真係繼續兜啦屌你老母

你係咪被害妄想

人地繼next plus之後已經獨立左出黎跟左bandai namco啦

你到底明唔明自己篇source講緊咩

呢個咪二師兄

咁關係咪就係前capcom developer囉戇鳩仔

你屌完你老母之後同你老豆離婚咁你會唔會同你老母冇關係呀

用下個閪腦先駁咀啦，柒頭

我都估到你會咁講架啦
宜家同你講緊gundam versus啊傻撚仔
Gundam versus啊 係bandai namco出架
只係佢既人以前係capcom以家唔係啊傻9
同capcom無關
用下你個閪腦先駁咀啦，柒頭
你老豆老母好慘 有無叫佢地入黎睇下你個柒樣

我真係唔想再同隻狗講野 狗都唔識聽人話
要屌就自便 係咁多

［突發］Gundam Versus 第二次公測 機體公佈
元祖高達
Z高達系列
ZZ高達系列
馬沙之反擊系列
Gundam UC獨角獸系列
高達08小隊系列
其他：f91,V2,Turn-A,G-self,x1-FA
模式：
3 on 3 將會正式推出
（根據說明似係3名玩家合力打3個電腦😑）

借一借涮存在感
延伸閱讀:
[廣東話][2/6] Gundam Versus 公測 用咩機起手好? (附機體評測) -玩物‧喪‧誌!?

😂😂😂
笑到我gapgap聲

用gundam vs kernel by capcom developer都冇關，咁你真係同你老母冇關

上網見到bandai出就以為搵到位入 仲要覺得自己好有point

無知到可憐😂

諗起你同你老母已經冇關係

唔知仲屌唔屌你老母好。。。驚屌錯人

好矛盾😂

去2度po

咁快縮？屌你老母唔係咁衰仔呀話

講埋2v2規矩出黎俾我學下野啦

係咪又要上網搵source?

加我psn

邊到有，明明新game

又有新谷

叫人入group然後話另一邊係小圈子
me延續舊登高達post傳統反私骨

廢鐵巴打

手足你好熟口面

有冇巴打玩ps4 trial 個陣玩唔到？
我dl 完係咁loop 係標題畫面同埋ok 個頁
求救

係咪今晚先有得玩? 8點到9點?

咁都認到
me淨係認得你同大叔個名

Thx

你APP台大粒野邊有人唔識

今晚決定狂用礻毛

9up係日常便飯
btw gvs俾我感覺好似專登整個boost dive去降低遊戲節奏咁

淨係睇game play覺得鳩打成份幾高
DB兩三下己經可以keep住中近距離戰
利申: 真GVS新手 一次試玩都未玩過

前幾頁見到有留言話就算買左日版code,香港都用唔到。仲諗住買日版豪華……

同感

渣ga

前幾日訂左日限

日版code用唔到港PSN入
只可以用日PSN入
入完咪照用

有幾難明

明!
用日PSN入完 開港PSN玩

Google下點開日psn啦
到依家仲有人得一個港ac

恰鳩d手指殘廢嘅人

尋晚專登開左個日版PSN
見到有魔女與百騎士FREE，順手DOWNLOAD 埋

有無巴打教路 禁實緊正方/三角既時候點樣可以飛順啲？
L2飛得好怪

冇得invite fd 入房?
fd search 唔到

係咪已經冇人玩
搵場搵勁耐

屌...到底有幾多人用WIFI打機

好窒wor, 連線， 用緊lan 線玩

4.5GB
下載中

download版 $509
到時出碟會炒到幾錢🙁
仲要買埋plus 會員玩online, 又多三百蚊

黑鬼

你搵本地房？

入地圖係咁錯誤

將槍同格改做l1 r1

bamshee必定係廚機

岩岩dl咗試玩 有冇巴打試過同fd開房1on1? 我見佢setting 最小4人 一定要滿哂先開得波？

玩撚完
server關機了

用開隻大制 藍隼，唔支援ps4 嘅
BT usb 都唔得 ：（
要買咩轉頭？

500機性能但係400cost

Lag 到跳返出去，有冇人一樣？

贏咗 partner
「感謝」

完全唔識gself d招
係咪可以飛飛下用紅色個背包
我見youtube d人得
右下角圖有招類似能量網既物體又點出
利申 唔睇高達 以前玩psp個陣玩過gvg 未打過其他

紅色背包係變形
右下角圖有招類似能量網既物體又點出＝下格

上次同FD開房自私打,無得隻秋
但今次見多左個1V1 上網隨機隻秋
咁而家開房都可以1V1?

我禁極L2都出唔到

更正 右下角係L2 變裝

nerf左變身前
特格撞，副射變火箭炮

變身後

玩得一粒鐘真係唔夠喉

變身後無乜大變

不過240 底力變身後， 多招單發cs

變身後機動力500 level

太耐冇玩
點轉lock呀

雷姆G好好玩

今集無G,W ova,Seed D,00第二季同劇場版
DLC出番哂都賺到bandie 肥肥

原來真係好多新手

岩岩玩, 速度好似慢左?

唉 我剩係玩到好似識禁一個掣咁 夾埋一齊禁就做唔到

鳩打就得

冇reborn點鳩打

遲下有FA

識用一定用theo fc

鳩打REBORN見到實開心死 咁多新仔比人屈到郁唔撚到

村屋8mb係咪諗都唔使諗，試咗一兩場lag到仆街

D畫質真係好唔掂
起角既....

村屋8mb 其實夠做，只係太多人用wifi打機

點解要set到打三下就跌
冇得連技
剩係玩捉冇氣

唔夠，

重衰過wifi

bb1000 岩岩都有疾

村屋8mb順到仆街點解釋

所以話lag既唔係你，係其他人用wifi 玩

其實打機online唔使好快，穩定先重要

佢一定買中韓版search本地房殺港仔

咩打三下就跌?

trial個ser係柒下柒下咁 啱啱係咁load場地overtime出錯彈返出去

再SD信示好 問岩岩個個你黎咖?
咁撚鳩打既你

係你唔識連技

8mb lan線 2V2場場都係倒數完就斷線
係1V1勉強打到幾場

新賓洲公廁黎

依個係ser問題/有仆街用wifi
試過1打1都有順有lag

上星期果2日beta 我1場2V2都開唔到

禮拜六試下圍內fd/tg搵人試下開

同牛河威 gn x一樣 根本係偽200:

剩係seed，w tv 未出既機都好好賺

seed :正義，aegis，buster，瘟神，獵殺，橙狗， 古魯謝另外兩部機，完美西，肥蟹，西川貴教，粉紅西，m1

w tv:oz 空戰卒，leo，白色版人用可變卒機，希羅同風扇頭用過既紅藍機，w，死神，雙龍

印象中係咪每部 DLC 要 $50?
淨係買齊 00 S2 + OVA 都已經等於成隻 game

唔係，打左場全藍都lag

每2秒lag一下

一樣
玩左十幾鋪 無一鋪可以打得完

係唔想同你玩姐

用wifi 自己開16人房 順到仆街

我想講樣野,
細佬我住美國, PS4係連WIFI,
平時玩titanfall2 多人對戰, Bio umbrella corp, 完全順到仆街,
3月果次gundam versus封測我都有玩,
大部分情況都係順既, 係有時入場睇基地睇到斷線,
但呢個情況果次好多人都遇到,
同埋今個月既公測我就係HK朋友屋企試玩過(用LAN線),
有時都係會打打下斷線,
我總唔信4部高達一張小地圖係需要咁高網速?
所以我諗會唔會係本身佢個SER就有問題, WIFI唔係最主要既問題?

每個星期啲機唔掂喎 無上次咁好玩喎

尋晚試過連一個加拿大既FD(lan x1),兩個香港既FD(wifi x1, lan x1)
好順,未斷過
之後換左加拿大做host都好順

當然,如果本身係薯仔server既就

村屋8M應該同唐樓8M係一樣既..
我見我朋友唐樓8M都係藍色, 挑機入人地埸都好順

係個仆街打電腦波數個模式, 每到第15關, 一定LAG到彈

有冇巴打整番個list可以加下大家PSN

反而我想問有冇人個TRIAL版會出ERROR彈GAME

聽聞開場可以較本地限定
即話日本可以教到日本區先玩得

咁係咪要買日版先可以同日本仔打?

得個8mb都話順離譜左d喎ching
除非0動態視力都唔會覺無delay

原來有人話用wifi連都覺順
真係得啖笑 唔斷同流唔流暢/輸入完指令部機有冇delay先出到招係另一個問題黎囉

應該講緊我,
利申無持有PS3, 無任何ps3GVG經驗
見你地屌WIFI屌得咁勁, 可能PS3既WIFI撚影響得你地好犀利,
我意思係WIFI當然唔會100%完全穩定,
都會有差既情況,
3月封測果時的確好多人都係有斷線情況, 唔淨止HK區,
但今次公測斷線明顯少左,
但當4個都LAN線都係有LAG什至斷線既時候,
而我係美國玩都曾經有順既情況,
會唔會WIFI未必係最主要問題呢?

同埋我以為"順"已經代表左流暢順暢,
咁我既情況係流暢, 無delay, 我果時同3個HK朋友玩封測(應該有WIFI人有LAN人), 有試過完美順暢無delay, 都有試過斷線

其實唔插線你出招起碼DELAY成秒先出到 CHING仲要係海外勢
以前家用海外連香港多數係紅回線 即係回線流暢度係最差個隻
其實個SER都唔係特別整得好咖喇 只係唔想有人借住個SER做得差 將自己WIFI DELAY問題賴落去個ser度姐

SER的確係整得唔好既地方係琴日同藍線既巴打玩入場個陣都卡住係個地圖度 D機落唔到黎 望住個地圖成幾分鍾都LOAD唔到

明白, 咁如果正式果時我返美國玩應該都OK?
假設WIFI正常

詳細就唔知 但你美國個邊連番美國應該OK
香港就未必得 多數疾/delay 樣樣齊 一場最盡4分鍾可以打5分幾鍾出黎

Wifi最大問題係穩定性
有d人router同ps4隔兩道牆

都係既, 不過我覺得睇router質素,
US果邊我個router(唔知咩牌子)係樓上,
我住樓下部電腦睇片BT都順快, PS4 down game都快速,
HK呢邊屋企用HKBN500Mb, TPlink router係房無關門,
去廁所屙屎已經0訊號

各位巴打，買完個大制發覺個制冇位插耳機去同朋友吹水。有冇無綫耳機係用到落PS4，一定要用Sony官方果款？
同埋各位個吹雞制係set邊個位？

另外開住隻手制插免提同人吹水
再唔係用skype或者其他program

我個fd最玩我嘅地方就係唔記得skype密碼，我用手機skype唔到佢

大撚把其他軟app可以啦

普通手提電話用藍芽耳機用唔到落ps4?

剩係玩過P3第一集

而家是咪仲係主要玩dash+跳+自由落地?

未打曬就send左,當年有條youtube教學片教, 用到而家都係用緊呢招

me R1sub R2爆seed
L1特格 L2特射
r3 通信
塊西assist
r3 move落地

有冇00q呢隻

冇
好多機都冇得用

係咪無咗巴巴托斯？

無reborn不了

係咪今晚8點開始 之前幾個星期都唔得閒玩

想請問下邊到訂game好 ？

Ps store

Yes ar

今晚得我開場叫lihkg先
想入既ching就入黎玩

等

trial ver 堅hea
不過上次幾鋪都玩得哂
3x3

想問點訂先會有巴巴隻帝王模式送？

睇落去已經到日限一樣?

無帝王

正式出個時會唔會多啲機.....?

糞上網 wifi仔全部死全家

打打下hang 左機 之後成個Gundam versus 程式冇左
又要再down 過

又可以等下星期四

又玩完
3vs3好混亂，轉lock 轉到：0）

黃線wifi仔死全家

我玩得好廢
有冇巴打教路點打好
鐘意格鬥 射擊輔助

鐘意玩格 要打前
新手多數打後玩槍

呢隻game 都係槍最緊要

到底官網list果堆機係咪就係包埋依隻game唔計dlc既所有機 定係淨係計試玩版

官網冇左endless waltz 神高 x果堆機
又冇左gsd 雖然age你地都唔提架啦

Dlc見

94部係隻game入面所包既機體
當然未計無盡既dlc

如果為玩呢隻game應該買slim定pro好？

我都想問

開左間房玩下，結果打左成個鐘有兩隊人23連
簡直喪心病狂

玩死一隻game就slim

咪係 好多老屎忽係度屠人

隻game而家係咪逢星期四先玩得？

星期四同星期六8-9

Solo player 揮揮手

俺

参上

新手留名,求大大到時carry
我剩係識玩新安洲,太廢唔好笑我

我都覺得新安洲真係幾易用 又走得快

成日覺得轉完導彈之後飛上左天太高,落唔返地,跟住比人屌打

加我psn先 kaib1026
到時出左curry你

新手
其實想問下邊度可以搵到出招表之類既野
成日都要亂撳先間唔中出到一D技

另外有冇方法可以儲炮果時唔洗射一下先
成日哂左一發子彈

剎帝利特格到底有咩用

拉盾》A

即係左菇下上+正方？

點解down左試玩版玩唔到

係,開住盾之後禁住個a開始叉

到時出左正式版再加
呢排懶左少少,好少開機

因為隻game都係未正式推出,所以如果想搵返招式表
應該係搵extreme vs maxi boost on wiki
係個wiki到睇返有既機既招式表,不過最好想學點玩同2打2點搏招果d都係去youtube睇片

關唔關你事呀

點解我入到game 到左開始畫面 press button 之後得個ok 根本乜又去返開始畫面

公測試玩剩係for每個星期四同星期六既夜晚8點至9點
你呢家係玩唔到

屌 琴日衝緊nier 以為gvg幾時都玩得

今個星期應該有00啦掛

GM CUSTOM

想試下哈姆太郎部flag

得罪講句
今次好多垃圾youtube channel搶做實況

最撚憎D game老屎fuck係度做風紀 呢樣又屌個樣又屌 quit埋job全程煲機夠唔夠投入同付出

幾時先出我部愛機

提子

隔左7年
唔知改到點

可能有電網，100秒/爆seed時甩甲？

老老實實
唔洗點投入同付出都可以用簡單既字黎描述隻game
既然係真新手又何謂亂拋書包

利申:gvs新手 淨係玩左2次試玩, mbon 600幾戰得大尉5

爆seed先變得人妖好頹wo

武裝照搬都己經夠過癮

學報喪咁300定200血以下變都係一個方法

變完仲廢左喎老友

還原靚靚拳

係咪冇預訂就兩部都冇?

無訂咪俾乖乖地俾錢dl

想問下係咪大家都會去買日版架？
因為ps4 store預購係中韓版
係咪唔一樣

內容一樣
其他要等出左再試先知

只要語言可以設定個位變返日文就ok（對我）,翻譯港台夾雜咁真係難少少適應

如果可以自己set,我諗唔會分中韓/日版咁出
不過你係咪指報血果時咩打前打後果堆訊息想轉做日文?

呢位ching都幾犀利
係呢度叫人過去隔離PO傾 咁我去望望啦 嘩第一版就開晒私GROUP叫人PM佢入
真係分唔清楚邊個係度搞小圈子分化 或者呢位ching真係眾人皆醉我獨醒

有乜野唔可以係度講要係group講group

開屍骨玩會開心d (好似係)

我琴日心急係ps store訂左中韓文版
想問其實會唔會鎖區
同埋日普 日限同行貨有咩分別
日限送啲機係咪行貨就要買dlc先有得用
求各位解答下我
好困擾

無鎖區
日版買dlc要返日psn買 用yen
行版（中/韓文）Dlc要返港psn買

日限有名人/天狼/肥仔德送
日普有名人/肥仔德送
港行有名人/肥仔德（？）送

琴日證實左開場鎖區係要睇你咩地區PSN
鎖海外就除左日本PSN之外就入唔到 (剩係個個場)
如此類推

係上星期 口快快講錯

感謝
咁姐係我可以唔洗退喇

追完post
想問 即係我買日限之後用港psn 玩就只會同我所屬地區的玩家玩 而買dlc則要用日psn去買
我有無理解錯誤？
利申 個人好蠢 求指點

買日限/日普-->DLC要去日本PSN買
買港普--->DLC去香港PSN買

開房果個可以SET WORLDWIDE/LOCAL
JP人開LOCAL房,只有JP PSN可以入到/搵到
JP人開WORLDWIDE房,全世界都入得

相反,你搵房都可以SET LOACL/WORLDWIDE去搵

大家快D推爆POST,下個POST頭加Q&A啦

明白曬

已訂 download 版

大家覺得駛唔駛開個discord group方便組隊?

下個POST加返PSN LIST先啦

雖然屌住黎打係幾爽

用大制就冇headphone, 要屌住打就要揾第二種方法傾.

DLC 機1部650yen

我知呀,不嬲都有同FD用緊

咁日限係咪已經包晒之後果d機
買左

無講過包season pass

我諗限定版 = 35首歌+巴巴天狼而已

預約特典:肥仔德 名人
封入特典:天狼型
再加35首歌
係咁多咖喇

所以大家唔好以為bandai咁有佛心11000yen都無會包你SEASON PASS啦

你玩埋TRIAL版好似都係送多五首GB3同五首G GEN歌俾你咋

上網打驚咩無人同你打

一個打有冇乳音都無所謂啦

岩岩醒起想連日本仔仲要買日本psn卡,日本plus,仲要貴d
好煩呀

一部機你有一個psn有plus
其他acc都可以唔駛john plus上網打（好似係）
可以自己搵game試下

唔想買jp psn卡可以申請張jcb上網買

想問下有冇d好既概念片推介
唔太識避格，由其是有人企好近等你起身，
好多時都走唔甩

上面開房教學唔quote, 太長

JP人 意思 = jp psn?

Yes ar
用咩psn係game度都會睇到簡寫

一直想問好耐
Ching是咪舊登遊戲台台主turn-a

有d咁既事?

唔洗咁急買plus

YES AR
安答有事搵我 ?

你可以搵隻GAME試下
SO FAR我搵KILLING FLOOR試左係得

當然,你覺得JP PSN送既野好D咁JOHN埋都得既

我愛台主

係就正,用番中文版唔好煩

日限已訂

今星期可以用嘅機

Kyrios Flag

邊度仲有得訂日限
得jp ps store?
實體版係咪要等現貨

新人留名，已訂港版

JP PS STORE
要實體咪上AMAZON訂或者去街鋪訂

信和重有得訂

點解唔係ターンエー
自己名都打錯

真係無留意

直升機，向後dash拉距
同埋人地咁等你起身等執多劑
1. 對手睇你唔起
2. partner無救格

由無印fb到而家gvs見極都係同一堆人

小眾game係咁，黎黎去去都係個班人圍爐

唔算小眾game啦 高達game黎講算好賣得

其實又唔係介意比人睇唔起...咁人地知你唔識避實屈你格
只係睇下老手門有冇咩更適合既建議姐，
直升機好多時都係再比人捉無boost落地，
向後dash避到第一野時又避唔到cancel後第二下，
避左第一下想還格時又比佢避開格番轉頭

好多時都係因為你用部機唔係格鬥向 / 人地係格鬥特化機先會咁架啫, 等你起身都好正常

要怪就怪你partner 玩單機

全部都返哂黎

大師兄

祖屍爺

直升機1/3條氣，反方向dash落地
唔會走唔到

Mb係香港出大把next gsd人變返新手比家用勢殺
連街機入錢都有人頂得住 家用機唔駛錢都應該唔係好難挨姐
雖然肯挨過呢段時期嘅人的確唔多

你trial嗰陣人地拎咩機格你

中文版有無得set返日文？

無知一問
用左大制係咪無得用party同fd傾住打？

有D大掣可以插MIC打 好似係 但唔平

用藍芽咪囉

u 是咪會員御子神命

拜見咁多位高手

其實用大制唔可以CONNECT 多個DS 插MIC 架咩?

唔怪得高達vs永遠係小眾小圈子game

得架,哂電姐

Mb 1打1點樣對抗 Impulse 劍mode 屈起身?

呢度已經唔算係咖喇
起碼有turn-a巴打仲有D老屎忽肯解答新人問題 唔係圍威喂講小圈子話題排外

ching呢度家用PO講街機唔係太好

同埋與其開住DS4插免提講野
不如俾多少少買SONY隻PS4耳機啦

唔打機又可以用插3.5MM聽歌
又可以插PC用

個d大headset好鬼夾頭

用緊PS4 果個，感覺良好
不過宜家熱天可能會易出汗

3.5MM聽歌就算數把啦

個head set 當無線mic 用算啦， 用得唔舒服，用電視出聲， 放低個headset 做mic 反而幾方便

其實可以整2個psn
一個開party講野/聽聲
一個大制玩

一定會出汗啦
開住冷氣玩

推爆佢開新POST

本身識既高達已經好少 今集好似冇左好多機 btw都期待

PISH

推到1001

爆e drive

沒有朋友

唔好伏我real嬲

1001

幾時有得睇新手youtube 實況？

點解個個都要走

唯有讓比台主